希望可以有個時限顯示功能

即係發文時(例如係IQ題果類)
SET左答案24小時後OR 48小時答案自動公報